====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette plus-value pourrait être une cause de disparition lente de ces Industries , sans qu ' aucune servitude onéreuse ait à intervenir .
Entity Name (Type) :: Industries (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Industries (ORG)
Total entitiy counts: 1

